我墮入元朗 你卻在大圍看 始終不港大

我墮入元朗 你卻在大圍看 始終不港大

土瓜灣 土瓜灣 土瓜灣 偏我遇上

無聲post

我直入元朗，你老豆疊羅漢

你邊間教會，唱歌唱到走曬音，每日上連登

樓主都算好嘢 咁撚難啱音你都諗到

將軍澳 西灣河 偏我遇上

聽日禮拜要返教會喎
早抖啦樓主

我墮入深水埗 你卻在荃灣西 始終不旺角
屌打樓主嗰句

我墮入咸網 你卻在大排檔

我墮入情網 你卻在網外看 始終不釋放
會唔會好啲？

第一次就搞笑 第二次就悶 第三次就on9啦

真係好核突，一個做完個個執人口水尾

賓周不懂降

乜撚野叫始終不港大
出黎解釋下

恨 愛 心中灣仔

太明顯